所謂時代 只不過係一個選擇

或去或留。由細睇到美斯大，睇到今時今日原來已經見證左一個年代既結束。當年既球皇力不從心了，同時亦提醒我自己慢慢變成左一個過時既老野。 真係好心up

但無論再過幾耐，我最熟悉既球星都只有美斯，即使佢唔係一個傳奇 亦代表一個屬於我既年代，如果 可以，我選擇回憶留係一個只有美斯既球壇上